吳 業 坤 被 嘲 大 汗 有 臭 狐

歐陽震華（Bobby）、田蕊妮（阿田）、吳業坤（坤哥）、李佳芯及陳豪等，昨日為無綫台慶劇《誇世代》宣傳。劇中Bobby跟坤哥交換身分，並糾纏在阿田之間，他們玩遊戲要阿田閉眼認出兩人，阿田將坤哥被傳拜「狐仙」求人氣的事擺上枱，不停稱呼他是「狐仙坤」，又笑稱：「很易分，用個鼻就分到，但我想同坤哥講狐仙是聞，不是來拜的。拍劇半年要聞他的狐仙味，又大汗又穿厚衣服，上架小巴換衫幾鬼慘。」坤哥全程不敢反抗，只是爆汗，眼鏡又出現起霧，阿田說：「有無人想聞？我有坤哥抹過汗的手巾仔，放上網等大家拍賣。如果收視好，坤哥要拿私人物品捐出來，有臭狐就認啦你！」
坤哥無還擊 認大汗
阿田跟坤哥接受訪問，阿田笑言：「很難頂，我真的很慘！《迷》同《超時空男臣》都拍住他，今次50集長劇又對住他，所以大家明白為何我要放長假不拍劇啦！職業病真的要休息，我想呼吸一下新鮮空氣。」坤哥承認自己大汗，小時候經常被同學笑他臭，現正努力克服這問題，每日冲兩次涼保持清潔，而且獲阿田送予爽身粉作禮物，慢慢改善情况。
歐陽震華沒訂收視目標
Bobby被視為「收視福將」，他認為近來劇集收視很飄忽，反問大家多少點才算好。Bobby說：「我當年最高是50幾點的《陀槍師姐》，不過當時計算方法不一樣，現時很多人都不是透過電視睇劇，雖然30點已可以去慶功，但講出來目標是30點就很難聽，希望可將福氣帶給劇集。」雖有福將之名，但Bobby稱沒曾中過六合彩，留待有需要的人中。記者笑他身家雄厚，他稱：「老婆嫁我，都是貪我副身家，身家是內在，富有在心中。」

呢套野宣傳親都要搵佢黎做下把笑
係咪無橋成咁

冇人想知條狗撚啊

大隻田都唔係一個討好嘅人
似住自己老屎忽笑自己d同類

沖涼噴止汗劑都冇撚用
一定要割汗腺
尤其香港夏天落街買個飯底褲都濕埋

但割左個人可能會虧
香港地最慘皮膚病同大汗

雖然坤哥好嘔心
不過被人捉住臭呢點黎做焦點話題係個訪問定台上講足咁耐真係幾慘下

究竟當初aka 係咪中左降頭先比呢條柒頭食左😂😂😂

條嗅西田串人唔使本，照下塊鏡先啦扁口扁面

好，棋子。

呢個真
個表十幾項中晒
由中一開始打飛機 最癲一日三次
打到個丹田位痛同空虛
依家開始戒

拜

人地有體臭都大把女媾

拜狐仙咪有臭狐囉

坤哥全程不敢反抗，只是爆汗，眼鏡又出現起霧

阿田笑言：「很難頂，我真的很慘！《迷》同《超時空男臣》都拍住他，今次50集長劇又對住他，所以大家明白為何我要放長假不拍劇啦！職業病真的要休息，我想呼吸一下新鮮空氣。」

洗唔洗講咁多次呀